出黎啊屌你老母

完全唔夠人啊, 唔好得把口啦屌你老母

出緊頂住呀

係出面頂左12個鐘好撚攰 無法想像poly 手足

香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

啲人究竟係邊.....